大家記住 兄弟爬山 各自努力

不分化 不割蓆
唔可以辜負梁烈士的死諫

推